[賭仔2021] 繼續直播打poker, 今次打大d

因為呢排忙到仆街斷左成個月無開過台 希望之前睇過我直接既兄弟繼續支持3

之前一直開都係打0.05/0.1 USD Zoom
今次打大D 打0.25/0.5 USD Zoom 希望打到100K hands 贏到 2500 美金以上啦

先自貼開台前成績

推呀推 ~~~~~~~~~~~

黑撚到傻

今日成績 多謝大家支持
睇得開心既記得禁個follow制

想轉玩呢個APP
有冇AGENT

唔需要agent 有 btc 就ok

巴打呢個咩app
出入金都係btc?
介唔介意留tg想睇下呢個app點玩

America card room
我tg 你

lm

Tomdwan 都入埋黎

冇BTC

建議你打gg poker

樓主平時幾點開台

難講 通常香港時間 430pm

都唔洗AGENT??
研究下先

想問點入金? 我冇內地銀行喎

睇下有無agent囉